我買左件好性感既泳衣呀

揀左好耐 終於揀左件好少布既

Lee港乜野呀？